女人寧願J姜B

成日開電J姜B片。老公的J完全不敢興趣

姜B 有何吸引？

Gay

我可以點？好辛苦

係老女人

有時候我真係唔明你班友點解咁鍾意扮女人扮 gay 佬開假膠post 唔係話你開假膠 post 有問題 假膠係連登核心價值我認同 但係大佬你成篇嘢懶撚柒搞笑嗰下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係戇㞗 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩？

bro 揮手，典解要鬧？

剛剛仲睇完經緯線。新聞節目都追